有無人pc among us瘋狂彈game

屌你老味次次玩到一半就彈 可以點搞

quit game囉

報海關

呢個係樓主少數認真討論打機嘅post，唔該上面嗰班懶熟嘅撚樣收收皮先

換電腦啦，道友

樓主玩城市天際線開晒mod 都冇事

佢high大咗當開mod

咪爆真野啦弱智狗

似買咗假野

有能病食藥啦死道友

Steam唔是有得退貨咩

入廠整先得

驚西起碼有100m人玩呢隻驚

認錯人啦，老友

好波

()

發覺呢個POST全部都係傻閪-.-

你

TomDwan⚠️⚽️☘️💊🌭👮🏻‍♂️👮🏻‍♂️👊🏻🚗

樓主以外留言留得最多嗰個

。。。

留言個d全部on9仔